［廢老新聞］橙新聞

小心呢個微信公眾號，好多賣港廢老文
睇下屋企人有冇關注，靜雞雞幫佢地block左去
而家唔止facebook，微信公眾號都要防